我屌你老母美欺 我買撚左30個外園阿根廷贏你竟然唔撚入？

我屌埋你老婆

樓主又唯恐天下不亂

入左 但1:1 Super

我下場再買 再輸我介賭

外園咋
又唔外圍

買咗三十個橙啊？

咁你戒賭啦

下場買咩

無買

報左驚了
Bye牙笠

法例無話唔比買外園

留返同個官講

好 你記得帶煙仔探我

報左驚再講

世清

關照下

得閒飲茶